FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (103) TOTGS倒數

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

Lm

簡邊隻好？

1001都唔開po，肯定中唔到vvd啦

post都唔開因住board都冇

紅卡 82 83 84
垃圾到

聽晚totgs?
屌你啦都未完小組賽

右 法甲vvd

兩張紅卡肥料

屌

中垃圾

vvd黨呢

我83 82 83

離譜咗啲喎大佬
唔係話金二點都有81架咩

已拎，法甲vvd

仲衰過我6w

好慘

你金2就唔會得3張揀啦

笑撚左 , 一山還有一山低

唔係喎 好離譜喎 有咩理由 82 83
連你地都係

頭三最強cdm邊3隻？

有son算係咁啦

金3下話 3揀1

利申本身有隻un吹vvd

fekir + bender

Totw pack可以最高81
唔知打e嚟做咩

Sor金三至真

有son

金2

有son 都唔滿足 巴打真係貪心

收貨

紅卡alli + 垃圾, 86+upgrade中gomez

喂中紅卡son喎, 仲想點

無恥便無敵

望住一大堆柒頭諗住中紅卡vvd 結果出黎咪又係肥料 我當連登有成千條友玩ut 比盡咪又係得10個都無既人中到

阿里

普金定計埋icon

金2收傾

打到成隻狗咁80都無真係灰機

Carvajal
都未太差

係咪我問題，load唔到張圖

仲未見到vvd

開包中walker+fekir收貨了

Diu
紅卡upgrade11張垃圾換1張垃圾

10皮 二獎啦

上面有啦

我中呢隻都收貨可惜全部垃圾

利申 : 玩皇

呢張son俾我中到都火滾喇

fit到

褲都除埋

得啦得啦

中Alli

仲要POST幾多次

佢話儲夠11張換VVD

totw pack 中米杜域
然後81 75

好後悔無揀錢

每週都講同一番說話

Upgrade西左 3張86

我都係，兩張88肥同一張86 gomez，見gomez市價貴d拎左先，其實都係等下round 又upgrade過

Alli打防中ok?

Dr+wl獎 7包入面
有6包board都冇 痴線

計埋icon

佢張scream 都唔ok，呢張唔洗諗

係咪要留包

抽

唉 ALLI同佛地魔

邊隻係佛地魔

等聽日好似係

Shelvey

上嚟睇EA員工曬卡先

alli都唔滿意?

入左50張達仔

有咩分別 唔洗呃自己 咪一樣中垃圾

咪係 難為我地 82 81 83 個D

音樂比利 又冇理由拎去做upgrade

屌你老母真係想棄，但係費基亞好似唔差

有冇人抽卡包

達屎？

Yes

禁R2之後都會click住左

Untrade中IF Bender

睇本post大把傻鳩衝rank衝餐死又係中垃圾

識人金3 兩張紅輕鬆中immobile + alli

笑撚死

利申 我朋友不是我 我就中兩張83紅既

達史？

屌 , 抽紅卡包生仔咩 , 有隻費基亞咪算好

咪又係等夠11張再祭過

幾多入，依家入仲有無水位

真係抵做咩其實 拎去其他sbc逐張用唔係抵d?

有張86仲唔滿足
我最高83咋

將成堆紅卡拎去做+86
有Kroos mahrez
中Fekir

韋拉同古烈一定係最top個兩隻
第3隻我諗都係rttf簡迪
再落就rttf allan sif尼恩 fb保連奴

冇人中vvd?

好心Immobile+alli就唔好拎出黎講
唔知以為UNTRADE 2RG PACK 美斯包住C朗
憑咩話人傻鳩

幾個啦上面

屌 我睇完今次TOTW個LIST
咁就滿意啦
都叫頭幾獎...下星期夠11張祭撚左佢

中son

恭喜哂

我54K入 博totgs 有少少風險

今星期紅卡唔係vvd都冇咩好野
做紅卡ungrade咪算
大家唔駛咁灰

真係盲

咁我58k入三張玩下

86 當sbc都係萬幾蚊，但係所有可以抽既包入面，86+紅卡已經係最大機會中好野既包 （86+有60隻，頭20隻都係過20萬左右）當然要唔中就點都唔中人版係呢度

無人想知呀 前幾頁貼左無人理 再貼
搏屌啦即係

邊有得咁計，叫買個希望中Messi c ron ，我就今晚返去做，玩wl就係為左抽86+

好撚多81呀7x果d
用果d做86果d就儲埋先

咁貴？

Sor lo
你standard太高
對於成個月除左一張硬吹shadow
一張過一萬既卡都開唔到既我

中到肥料已經夠還神

我r左好耐頭呢兩張垃圾有咩咁值得曬

黑警巴?

前幾頁我load唔到張圖

屌你啦仆街 搏屌

巴打我幫你擋住 你快啲走

Bernard用上手好似唔係呢度既巴打所講咁好扭，感覺上福仔重爽過佢

BID唔駛咁貴呀嘛
BUY NOW就要

我屌你老母

都係今晚先開機開 手機無中過好野

elite都係 83 82 83

82 83 84
Totw pack 81 81 75

我唔知你地認唔認同...
打WL衝rank唔係為獎品...
當然你打完到派彩就當然會有期望同失望
如果純粹因為獎品打機好痛苦

IF Carvajal 好似勁唔過Semedo

沉迷賭博

Upgrade3揀1
Parejo alli Moreno
屌你老母⋯⋯

今WK用ALI打CAM
睇下有無摩佬用到咁勁

我一向打DR同WL都唔係為左紅卡同埋獎勵
你由G2上G1個下 G1上E3個下既激動同感動遠遠大過你抽紅卡VVD
有靚紅卡 係好爽既
冇既話日子咪又係咁過

其實派彩 無咩期望 純粹過下手癮

如果咁易中 人人都有

咁份獎品又算係咩？

都唔知打到金2係為乜

正想講
拎黎做紅卡upgrade算

我都想知紅卡中咗

咁其實靚卡係好應該人人都有嘅

trade upgrade中呢隻乜撚野
個樣未撚瞓醒咁去踢波？

2K 2.5M 包稅有冇人要?

人地幫阿積士帶帽反cup比你講到垃圾咁

依隻icon級數

laugh

其實福仔真係唔差...為左fb馬達我買左隻福仔黎用, 每場最少入一球

個個都有 仲叫唔叫大獎

等緊張if

扭波一定bernard勁㗎喇 今集靈活高balance唔畀人埋身就咁轉向都fake到

上集Winter upgrade後就勁
今集爭太遠

紅卡 三年只係中過紅屁叫做好野 其他全垃圾 已經唔會再有感覺

只係中過紅屁
難聽過粗口

衝rank 既快感 開心 曾經都有

上年開始打wl
由岩岩14 到第一次金一
係開心既

但夾夾埋埋WL都累積打十幾二十次
次次紅卡穩定開垃圾
（冇9成都有8成半係totw 係sub個d契弟）

睇黎係時係棄驚了
抽到熱情都冇埋

baby定middle maradona
好似少人問

上集係好撚勁, 4腳5skill, 由普金用到HL版, 勁撚到

就咁L3轉向？

i mean 係應該人人都access 都勁卡

呢張恥笑相真係好撚正
可唔可以cut出黎放頭post

紅卡手機佬

是但啦，都係玩下，唔想等

反cup到個樣好似stone撚咗咁

過百場Scream Alli用家表示:
師傅 回頭是岸

Mid seedorf都好勁

中左C朗

又快, 又撞得下
又算靈活, 射波又爽, 超好用, 用左好耐

57跟咗三隻 希望執d

圖?

Bernard真係好勁
我唔識sm齋左菇都夠用

鬼明奴呢

有無人夠勝數會送win
自從遇過一次 都開始咁做

Rttf Allan
Sif Nainggolan
普金kante
Pogba
4揀2點揀？

做得多好事 好運不知不覺就會嚟

呢到未講前都仲順利53000-55000 bid到幾隻

呢個任打咗好幾場都解唔到
個低傳中又係
試咗樓上巴打講OO都唔得

allan+kante

41212 narrow放晒入去

SM好似反應好慢咁

所以話有貼士，自己入左先講

運氣就差不多 係識多咗手足

那英+簡

意西法葡 土

allan + nain

我試過送，點知原來支那仔，話我怕鳩佢彈game

要自隊一粒先 就咁送無用

手機就用英文版啦

我唔郁比佢入左球先彈，成隊icon搞左成兩分鐘先入到

更多巴你啲otw icardi諗住幾時放

屌EA！換咗J辛之後係咁比RB比我

唔該哂

cam pires咁款

用英文睇先啱的
中譯錯鳩哂
另外個傳中我就用CM人先解到

更多巴, 除了達史, 肥料唔建議哩個時候入?

聽日唔出totgs 會揸到下次巴黎開賽前

Alli +傾打wl 希望有14win

除非你想博totgs sbc

我唔多建議 有個icon sbc頂住 賺唔到幾多

如果totgs confirm會出icardi係咪一出個list就即放

如果BID META卡應該都可以執小小?

第一次一路開一路叫住個球員名然後中左 感覺好神奇不過唔係dr wl 獎勵

扣埋tax 唔會賺得多

咁都係揸錢算, 或者睇下5點執唔執到好西

差19隻滿倉

而家肥 好似仲貴過派獎前

打4231正前，用普金費明奴 / Lucas定耶蘇好

LUCAS

好想抽包阿屌

認同呀，打成年都無中過好野，我要獎品炒卡買仲快。由11win慢慢上到17再上20果下係有滿足感既

DUPLICATE左隻MERTENS 想拎去 ICON UPGRADE 大家點睇

中張im moblie un吹 當贏

做totw 算啦

你都要補好多錢下

仲有小小 UNTRADE肥
補多30萬左右啦 應該

唔好意思咁多位巴打借個位 棄game

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

上集開game打到tots先中一隻kai仔中完就差唔多棄驚

我都係諗緊補唔補30萬做icon
但futmas又有sbc到時又要高rate肥

好耐無轉陣
你由我吧啦

拎去做吹TOTW 算

掃到手軟

而家做係咪得今個wk既totw

希望你賺到啦, 巴打 我入左其他野, 小小炒就算

應該係... 所以仲諗緊 得1,2隻係有賺

想做嚟搏油雞/比利/真朗

好耐無見

最低價入700 入左90隻
今晚12點前放哂佢

翻到1個double?

普金米列圖轉Lenglet算唔算升級

岩岩做完未開
開之前先諗到
屌

唔算 我覺得米列圖勁d

咁儲多十皮上華拉尼算

算啦 照開 vvd please

OK 一齊開

180萬budget
想入icon，以下邊個組合好？(ST+CAM)
87杜奧巴+90巴治奧
萊斯+87迪比亞路
定其他組織好？

杜奧巴勁唔勁？

明明係你自己揀

Quick sell

仲未見到有人中vvd

可能賺400-500
Set 住buy now放1500先，晏D再減

訓左幾耐

執左百幾隻 Ramsey

上定下好打41212 同4231

想問下爆左transfer list 之後duplicate 左既係咪都要qs
搵唔到位放？

qs

求集氣

可以放住係到先，不過冇得開包

今晚開餐

屌你老母 ARGENTINA RW PSG
最撚煩係又DUPLICATED

i see,thanks

藍絲 不了

Load唔到圖

心意已決 ICON SBC

RUFFIER SOMMER NAVAS 唔中問我拎返

巴哥勁到癲

Lm 祝好運

加油

真係dllm

做到81-87做到得返400條友
成隊untrade 85都未做到icon sbc

屌 86+ 3隻都86

諗諗下都係算 一陣出DENMARK 就哂鳩氣

停一個星期唔打wl 啲fut 分會唔會冇左？

原來係send到出去，但部手機load唔到圖

仆街撳錯制qs左隻中超佬，蝕左7千

唔報名就得

今集基沙文隻右腳o唔ok

EA 屌佢老母. 我做81-87 就派81. 做82+就派82.

咁87杜奧巴定89杜奧巴好？

頭先我immobile + Ruffier + canales

當時其他人全部垃圾，唯有焗住揀炸

屌 我都係啦

做first own任有用

意假阿根廷 IF GOMEZ DYBALA
應該會有得升
不過都係賭佢出TOTGS
自己衡量

你D Ruben 搵返

UNTRADE 75黑卡... 負資產

Ea又贏

我有一隻158K 既Dybala 都係蝕緊, 可以搏一搏

而家用緊87 都心思思想升89
但係好似唔係好大分別

如果入肥料 順便入下啲ucl rare
84 85嗰啲

低傳中 三下O
5聯記得英文係有寫荷甲 土超

不過都叫做紅卡中過dybala,walker...
但好想試下紅卡大大獎既感覺

笑撚左 有dybala walker都唔收貨

今年EA唔係好用ucl..不過可以博下

屌你

咁人係貪心，我無唔收貨，我都接受要還，但想要更多
紅卡美欺，c朗，應該無可能

入左廿隻搏一搏

利申，好撚耐無walkout 了

我每期wl都玩
最高係if navas
做人知足啦

等聖誕卡算喇

講真walker呢d咪用黎打LB 7 chem lor, 好過d巴打乜都抽唔到

係既，都叫做好過部份人，祝大家都中好野啦

摸摸頭

Dr包中返隻美羊有執

所以我呢兩個星期無打WL 走左去奴icon
起碼勤力可以換到自己想要架野

賺500一隻x90=45000 -7000=38000

Set 千幾buy now ，D人心急多數會秒

呢個真係執紙皮，我都試過

係咁玩架啦，我都係咁執到買包皮

呢個真，西甲閘我岩用

12.8 出左不反
大家快手快腳打WL

之前唔記得邊個巴打留言，講過話執紙皮執到買包皮，原來係你

我都入左20隻700 750

嗯

星期五六日刷dr易好多

每個人有唔同嘅進度
最緊要都係自己玩得開心就夠

LET'S GO !!

星期五六都要去飲
注定我返咗香港都冇機會奴WL

呢個真，打機求開心

00：00-04：00
夠晒

下個標題 12.8 維園見！

呢個年代有左online 變左成日同人比較同人鬥
其實真係少左好多細個爆機個種喜悅

得閒撚兩場DR算
開咗WL又成個Weekend心掛掛

秋生:千祈唔好有同人鬥嘅心～

一陣D人最後沖衝做黑5 SBC(12點完），
啲人會博if VVD,呢隻可以做英超81+,82+同掹車邊做到TOTW upgrade ,set 千幾應該輕鬆放

其實我隊波有齊屁馬小花賓爺RTTF dembele 都係執番黎，零課開pack中左夾埋50萬-60萬左右，之後有紙皮就執紙皮。有in pack轉out pack卡又炒下，炒炒下就幾百萬

係
好容易變到
只係不停叫春同屌垃圾驚

Vvd已經110萬 好想入黎打wl
Btw 12.8維園見

應該都執得好勤力

1200 1300？點睇？

放ps4 coins
$9/10k

唉 做唔做trade TOTW搏VVD好

做左2野 78 82 qs左

玩左fifa直頭連RPG GAME都冇時間玩了

9點前set 住1500先睇下有冇傻仔買先，9點後我應該set返做1300

算啦 上次咪個個打唔出 你見咁多人抽紅卡就知

如果做完佢出隻韓國仔比我會真心灰

今晚出？

唔打SB DR 只打WL 14WIN 大把時間你玩

邊關事 要出既點都出
有無wl都無關係

星期日晚11點開波 打左17g 14w

有時間剩都做其他野啦

呢個算蝕得小

今期真係搏唔過...

做咗中咗83龍

3日時間你打 抽半日時間出去 有衝突？

我有出都有打WL
有兩三日時間畀你打

上星期出面打生打死佢有人抽尼馬

我用輸1球走場戰術

第一張中施利臣 不過因為手機開感受唔到EA撚狗
第二張全垃圾 咁又一個禮拜

週經

你要贏嗰個係你自己EA

已成習慣

其實星期一朝早打係極快

輸1-2球已經會走場

不過星期一朝早真係無機會打

成日唔想影響個DNF死頂

要返工不過星期日凌晨真係易打好多
之前要20-22g先14w，今次17g就得左

Wfc

果小小coins

原來可以咁...

有FD子今年中紅美斯+紅vvd
痴撚線

一個星期六都夠打哂三十場啦

有咩特別
所以早幾日大家咪係咁做upgrade搏中黑包皮果d

totgs同歐聯升級果d卡有咩分別？

TOTGS唔會升
RTTF會升

咁又難D

我通常星期五晚打10場 之後星期六日就好輕鬆

屌
打打下又升返division
之後刷任又有排煩

到底低傳中個任點做

唔係唔得
係辛苦過返工姐

隻Bernard食咩chem好？同埋係咪打左翼先勁

其實可以降

我成日PS store 買左四五隻game
因為玩fifa都無開過

如果星期五六日是旦一日要行街
我就會唔出個一日打哂佢
起碼十四左先

試過一次 打到個人好暈

忍唔住開左mega pack

1日10場係極限 都要打2個半鐘鬆D

我連打5場已經一定要停一粒鐘

推

做咗幾日都唔得

我都係咁上下

以前打40場都有玩 真係佩服自己

判斷力專注力下降

星期六，日要旅行
星期五九點打到兩點半
中間仲要去飲 覺得自己好奴

賣coins
$9/10k包tax

我都知
覺得煩姐

邊個智者設計到隻閪驚
升班好似懲罰咁

黑卡又咁平 好野又抽唔到

真係無動力打WL

呢d時候如果真係好想開包
寧願課金換訓教時間

好奇一問， 唔係仲有一場分組賽未踢咩
咁快出TOTGS?

之前刷ICON SWAP都升左上去
準備呢兩晚一野降番2,3個D落去

有收入就係會用金錢換取時間

40場真係CLS

佩服自己
呢家一口氣打幾場都攰

藍絲台主今期幫人抽son

Halloween 果排拎住幾十萬係咁bid 700蚊84,85又buy now 放番出去，真係做工廠咁。不過唔想俾錢ea賺無計啦

點執法？

1400 1500 而家可以走？

難D我走左幾隻，放住上去無蝕抵

總知9點後落返1300即走 應該無死

對

真心呢d 辛苦錢,用心機換番黎

我都奴緊 唔知點知 傳地波入又唔計 唔知係咪一定要CM?

有冇人做左教下

返工冇野做，係咁汁

咩工咁好

Bb 真朗定杜格？

咪襯出promote pack 後一個鐘捕住d84-86卡，咁多張一齊countdown 實有幾張俾你好平bid到，果陣執賓周馬一張袋一萬不過搵左第一桶金之後就懶左，咁樣bid法真係好悶。學更多巴有view炒卡搏升值舒服好多

幫屋企人手既工

咁大個市場實有漏網之魚

抽左兩包totw81 82

杜格100%

If mane幾時放

呢兩日或者等下星期睇下文尼有冇sif

忍唔到開哂啲包 一塊扑都無

40場個時無SB , 計番其實同而家差唔多
利申：每星期都有奴到SB E1

200萬 入晒83肥料

我做左好奈無啦啦做到
R1+傳易禁果兩下傳
我用LM RM易啲

跌左價？

有sif會升?

SB e1要打幾多場

Baby Zola 定買包皮

今晚唔走 會跌到渣都無⋯⋯

2500分1場
通常18場左右

打翼應該係包皮？

跌你睇琴晚場波佢1g2a就即跌幾皮

靜靜地...

英超有咩攻中係用得下

Who

一樣開始炒salah kun起家 而家屁花都唔知自己點炒

大力神

yes我要來打翼

試吓做次Icon Swap先 希望中到過500k嘅人

lucas

我都研究緊，自己睇就包好d，等食評

Zola好正

中左best加油

kdb

終於試到一次專用server入貨

大力神裝左mastero 遠射99 有空位禁2格射 入7成

我頭先都試過Henderson 唔得，放棄左

hunter基士文
同陣4231
今集用過咁多隻cam佢最有神力
係wf 差d

佢打cam好撚勁，我個隻 35g 37goals 1x assists
仲要未裝hunter

我都撳咗好耐，之後見到巴打你啲neves又去咗跟10幾隻

奴完king

賭命

點解我入左十隻

點解今次 politano 唔計storyline player 明明上次都計

今日完totw

上定下好啲tick左果啲係已有

我2000-2500入

好似變左headliner

出totgs 係咪otw都會升？

上啦

一路入一路走緊 唔貪心每張賺200-300

仲有500k同16張icon，啱啱派彩抽中Alli
點升級好
身為曼狗想換Rio, Alli做攻中定防中好，仲有500k諗唔到點洗

姐係zaha 個幾張?

要用zaha先得上面有人講過

撚樣 sevenhead5354

屌那星冇解到zaha

屌 上面睇到肥料會跌

成副身家all in 晒

唔通要jump?

邊種肥料會跌先？

包打打咩位

83

有冇清用過bernard？你地會食咩chem，同埋踢咩位

Hunter / 左翼，之前用過一排，99氣，跑足全場，細細粒，好好扭

點個點做 要禁咩 有冇人知

屌即放蝕幾皮野算啦

幾錢入先

Why

唔洗 每隻執幾百都有人買

我覺得pk拍vvd穩陣啲

落底r1+傳即射唔好控

咁上同下既閘有無咩食評
我剩係用過alba 好撚煩

點解隻賓爺唔識升

本身用緊Sane
諗緊轉唔轉Helloween bernard

已經升左好多⋯

仆你個街㩒撚少咗個0

未用過Alba，不過你巴迷有愛就用啦，會打得爽啲

更多巴放咗？我180入打算等250k放會唔會太貪

有冇同st mane 差唔多價位 or 130萬左右

入場可以打邊既st介紹 除左包皮

24XK放左

正方定x

三萬當買個教訓

240K左右阻力好大

部機打打下狂彈碟quit game, 又冇巴打都係禁

你部機問題

更多巴係咪230k到頂，想放左佢留錢聽日執肥

唔好賺咁盡
有時掛高市價10-15k都有人買

上半場st 下半場sub走or cam

Classic 正方

買數位版

唔知隻bender可唔可以做上年隻hector

都係 但對過robertson都幾煩
反而無對過walker/arnold
有無人有食評

岩岩抽中左 都唔知佢指乜鳩

更多巴，你上星期叫人入定西甲86 IF，係咪就係for 西甲POTM

對住walker 硬爆成功率極低，好煩

碧基拍佩老大最穩陣

我用緊Robertson，感覺上麻麻地

硬吹包
多謝EA

Shing開live問佢話puyol廢到嘔 rijkard勁

但佢張相真係好似咸濕佬

有無利狗試過arnold睇數據佢傳波好好
但驚削弱左防守

諗緊攻中定左翼

用緊if walker，非常滿意
爆得又撞得

多謝晒

巴打男人無改錯名

啱啱收工
醒起唔記得咗開個紅卡回覆幫大家祈福

Bernard 剩係雙4星都值得入手

今日最開心抽到rashford martial lucas fekir
砌多隊玩下

Byebye Neymarbb

好似無紅vvd

佢係on9你都信

有兩三隻

痴Q線 難得UT post見到會恭喜人中好嘢 睇id先知咩事

唔洗potm都會升 今個星期無供應

伊卡迪7500

LM/LW 英超隊

上mane啦

等埋出西甲POTM 會再升?

85唔驚既 83就一定要走

Fekir
不過仲係3xk

Potm好野會升 唔一定西甲

IF同普金用上手差唔差得遠
換IF要賣咁D人套現

呢隻唔算肥料

不過totgs有機會堆到佢變肥料

黑驚巴同我講話恭喜哂啫係屌你老母

ok jump了

開台未呀屌你老母

而家入keita同James Miner
等佢出potm Mane 博佢升

賣左隻baby 希亞路 上mid 列卡特

暫時感覺仲惡撚過上集初段

點解炒Ruben?

不了 無人用

上個禮拜糾結緊mid cannavaro 定 mid rijkard 揀左cannavaro 廢撚到喊

跟身高排，好得意

呢集左右閘真係無咩人用勁人
多數都係抽番來算

花式入球要點射

8包超大 得一隻83

西甲RB 買左卡華積食shadow 應該唔錯

多人用semedo 我個人覺得麻麻

之前用scream查比亞 仲有feel 個strength 假架 好撞過semedo好多

mid 列卡特 應該再上 要 if vvd / mid 馬隊 / baby Alberto / mid Blanc

否則好夠做

牙朗件波衫

英超肥料

Mid列卡特勁唔勁？

我得9張icon swap換哥狗定nesta好？

if vvd 唔值 食shadow 同普金差唔遠 係有錢人丁卡面用

Scream PK 如果你要試上Elite 就幾肯定唔夠做

感覺仲勁過Baby Rio 之前已經覺得baby Rio 暫時用過最強中堅

Baby Alberto勁咩？唔是閘既料嚟咩？

可食用

CB rb 都勁（對過幾次）新加icon 今年真係唔差

我未用過 有高手用過話好撚勁 無頭既情況應該夠做 又快又硬

又屈

Hagi

大猩猩有冇試過迪西里？

玩ut用大頭相不如唔好玩

廢高

Agger但玩special勁卡首先要有錢

定vvd好

可以打開部機扭下粒螺絲 可以去youtube search 下點做

屌 到底低傳中點做呀

唔係講左喇咩

終於....
兩年都係用同一招對付Ea
法甲Upgrade Op!!!!

今集未 有愛我都未必揀佢

成日覺得佢模組唔夠厚 特點係好快 但拍埋都係快既Rio 應該差一皮 但家陣好似900k 寧願揀列卡特

都係要慢慢儲

恭喜哂你呀

你有錢你玩得起 go ahead

R1+long pass 順手解埋king個volley 起初以為一定要地波傳中 但我解個下無都掂 同埋我起初係咁用翼試 無為意要中場

多謝你黑警巴

撞親個頭？

用咗幾多錢

我自己用過一排手感一般 當然一定唔差 當時亦未有隻勁野拍佢 要佢擔大旗好似一般

大把全icon 爆機隊暫時都係 Rio拍 vvd

屌 忍唔住比你個打手水左去做左包
出垃圾

喊緊定打緊乞嗤

喊包

喊包食咩chem

R1+方唔得呀
Dri83以上中場呀

Marksman

咪玩啦 我做左10包法甲81+ 得3包有83up

Ea都係用同一招對付玩家
請打手

但bernard打翼會唔會唔夠快

其實一球左右有咩打到左右cam
係咪得RTTF丹比利同喊包
唔計屁馬

約時出西甲POTM
揸左一堆卡斯米路

應該幾皮姐 買得20隻法甲rare左右
個倉由800個球員玩到得300

屌啦 一版又neymar 又if vvd

放PS4 COINS

TG:

今日做7包 2包navas 1包lopes
Feel到有運了

呢度平行時空嚟 唔計

做咩

更多巴咪話唔建議入高rate肥

成班ea打手

如果totgs 無sbc岩用 可能有排先返到家鄉

買喊包

要落底大力傳中撞射啵要拎cm cdm cam lm rm呢啲 dri>83

唔係掛

Totgs會出球員sbc？

正路會出既

上年出咗隻垃圾卻奧斯

依家開!!!
同大家一齊集氣抽紅雲大好唔好!!!!!

祝你中vvd

高rate肥 而家算係高位黎

ICON SBC要54萬

更多巴 而家無肥料炒；
係咪要等今晚2點有咩新野再部署？

如果今晚2點有totgs相信班鬼佬又會panic

panic 又係入貨好時機

係咪比老共爆ac
好擔心佢本人安危

totgs唔會用到佢咩？

利潤同風險唔成正比

點解更多巴成日用到800 900 呢啲價位入到肥
我玩咗成日施古臣 啲人一黎就1900
我已經set 1000 以下

咁我啲卡斯米路係咪放唔出
25k入

派彩先有得玩.............

就係今日4點玩

等下
有SBC就放得出 有ICON SBC頂住 跌極有個普...

有人搶轉人 轉到無為止.....

有sbc出嘅話上唔上到30k?

我bid 到手都軟埋 一見人加一下 我都照加
Bid 曬所有一分鐘以內既1000蚊下
冇一隻入我袋

抽緊紅卡!!
一齊入黎睇啦

葡萄

睇尼利雲應該都會出Totgs 入成10球 入多球就平呀朗紀錄

利雲+haland係鐵膽

其實icardi出togs機會好細
入得4球

基拿比應該都有份 入熱狗4粒otw係咪都會跟totgs升分？

3場都係靠佢拎3分

同巴黎首名

我覺得50%機會啦

而家r3解唔到Volley?

想問totgs 班球員，一樣普金會outpack？

L馬

有冇啲咩meta陣 set法 推介

紅卡immobile

2chem 仲衰過後備換入黎

始終囉囉攣想賣人做icon sbc賭賭佢

玩玩下儲落啲錢，
覺得隻 icon swap butra 好阻住隊波發展。
早知換後防。
Butra 基本上 一上就要上 杜sir 以上。
但係又撞位 要放棄隻butra
有冇人試過sm3* 嘅butra 打翼咩表現

左右閘係咩事

想問下係今晚出定聽晚出totgs

下星期5

50場都冇1個人用

咁抽晒佢先

賭下啦 我都差個86就做完

藍絲台主話夠70人睇即做icon sbc
差14個

呢隻驚跑得慢+細粒=廢

有無巴打可以教我點賣coins 想棄驚了
賣晒隊波應該有2m

賣4m coins $9/10k
包稅 有意tg

摩牙摩牙 睇佢抽辣笑恥笑返佢

抽了

世三重傷 有排抖 有otw好放

唔係聽晚咩

83 火箭

咩事

無錢買telles同capa

下星期五係rttf upgrade日 + futmas

4231 大家會揀邊個陣
隻史袋唔肯走位 好鬼想換走佢

Werner仲貴過利雲

利雲有咁差咩 濟左佢做fut 86+upgrade好唔好

達屎去到60k 都有人bid 緊

賣PS4 coins
$9/10k包tax

台主做緊了
大家快啲入黎待笑

21張swap 換prime 奧雲 定 J辛 好？

睇人仆街

賣coins 做賣果個會唔會比ea ban

咪撚再推呢隻跟風狗上黎啦，扮達哥扮到上腦

更多巴 達史係出左totgs 先放都未遲？

我個club堆人凈係夠做87

出左totgs 如果out pack 65k以上啦

4點執紙皮 執到宜家 一路入貨一路出貨 先執20萬 但身心好攰

賣果個即 ban 買果個收warning

利雲平係因為best of totw即係in pack2次
我用緊利雲 由90上埋91
用慣左硬淨既ST 想學其他巴打玩Ben yed結果唔識攻

上季92以上既利雲全部用過

真心想知道今集唔靈活嘅前鋒到底點樣用係咪淨係可以一腳波

幾時玩draft最少高手?係咪五六日?

20萬咪好，我得幾千蚊

係？等我睇下先，thanks 巴打

點解刷唔到7個英超first own? 明明夠7個，肯定11個都係first own, 因為11個first own有計

我覺得利雲唔算純啦 又可以finesse又可以硬射 要用佢扭就難d喇
但對比同類型既so9 cavani, 利雲有雙4星係好好用

點解美斯if會跌穿2m

用緊ibra 5星sm+L1/2食住身位 都叫場均1球

出totgs

Okocha

7個鐘執20萬 ...

Totgs會出美斯咩

幾好，我買完人冇哂本唔係我都汁

上年bale messi neymar

睇表現我估有機

Toty又出？
出咁多？

巴打係執邊隻紙皮？82 / chem 卡 / 位置卡 個d？

年年都幾十隻

執紙皮無止境

喊出黎 咁係咪應該賣左if messi佢？

有冇贏到？

黑卡Messi一定underprice
大貨先有呢個價
你睇普金都升左10萬啦
你估出totgs唔洗250萬咩 到時d人就狗衝呢張

好過打WL啦
唔洗屌人老母

係咪你既紙皮利潤太少

咁我留住用住先

我蝕放反而仲順左
三前跟更多教黑包 Ben dembele

bb vieria 有無人用緊?

7個鐘有20萬我覺得好犀利
利申唔識炒卡

有無巴打用緊if大巴拿？
之前抽中張untrade
諗緊入唔入隊好
擺後備又好浪費咁

執紙皮 執到成晚冇on過隻game 執上癮

就係贏左1場，有個obj係11個first own都有計到

83個type 但執唔到幾耐啦 就完sbc

我都未撚得掂美斯
不過有愛

我但求有賺就得.. 自問炒卡唔叻

巴打每隻多數賺幾錢

咁真係唔知試吓全隊英超

200-300

好彩bid到平野就500 但通常200-300

我唔係跟機，好奇想問你執邊類型
我留左一大舊錢，但係用唔到

通常mm之後一個鐘就肥料時間
大家努力

All 83 有平就bid

喊包 賓爺 文尼啲啲黑卡咩事升升下又跌返

到底壓星有無用⋯⋯

執紙皮都係一種樂趣 好過打到操底 dum手制 屌老母

明天出新野 個個panic

一直有用開
以前用緊普金，依家用緊黑卡
幾靈活，身位無想像中咁弱
缺點唔夠快，但有射術
不過我放佢打單箭頭
唔係太需要速度
Cam放美斯
成日餵到波比戴巴拿食

聽日2點定今晚2點

終於奴左16個icon swap
換rio定打多個換j辛

錢已留買達史
想問上年出左幾多隻totgs同sbc球員

戴巴拿最有用係連接黑花黑朗

好難做窩利呀

呢條友搞咩
個樣畫出嚟咁樣嘅

放棄了 玩成晚可以連續輸十幾場 根本掂都掂唔到人地

打sb有撚下佢幾靈活
我諗住食deadeye用黎打cam

12 icon 換邊個好，咩位都缺

決定休息一個星期唔打wl 玩下一球成名開心下算

用緊佢打左翼 入波多過打ST

10幾無記錯

If 賓耶跌返落220k
揸住幾隻仲搏佢上250k
係咪而架放穩陣

If vvd 又升番上去

點解d 紫色if 廢卡 card 仲貴過d 黑卡？

3張icon

食屎狗ea

有89

係咪應該知足

咁都世紀難題

好多巴打都係86x3

上面轉下面呢個後防算唔算有明顯upgrade咗

中左JJ之後仲有個兄弟搵我抽icon pack
依家登入緊 一齊入黎睇啦

上面仲好

諗住臨尾砌埋個81+法甲 點知見到法甲就禁入去砌左3players pack 咁就哂左6張閃金法甲

最後一個鐘
做82+ 定81-87好

拳王

唔錯啦

唔做最好

你就好

唔該想問下baby cruyff outpack 會跌定升諗緊out 前/後買

icon swap隻nesta好唔好用

If mane同nif花 打前 邊隻勁d

而家係咪有包唔好開住

現實搵佢就扭到 成日都過到人

哩3隻入面揀邊隻好
3隻都入唔到隊，係咪揀中間當super sub?

羅拔臣仲想點

更多巴有冇mm tips?

中堅upgrade
閘downgrade

之前icon swap換左Carlos
都係等祭

冇愛就不了

唔係掛 睇stat佢冇乜用

睇你玩開咩類型
玩開矮仔就一定揀中間

更多巴點睇if 賓耶同sif尼恩
有無機上250k

好過好多人啦
我82 83 84

我諗都係中間，打唔慣中鋒

Sam哥會唔會咁換 假設中前場唔變

有冇換rio

無 Varane 仲要un吹

係已經換咗其他定係未換？

唔好意思想問下咩係winter upgrade
即係d卡數值會升？
同埋係幾時

哥狗

我冇唔滿意啊 只不過都係祭品

真係會有人買futbin43.5k

有冇人用緊lenglet仲夠唔夠做

有咩炒？

夠

咩chem好 shadow?

想問下大家覺得
messi + neymar 定
bb杜sir + son 好d

Messi neymar 100%

Zanetti

難d

83 但就黎完sbc唔好入了

更多巴totw12而家係咪低位

我都係覺得地底泥Lenglet勁過pk ， shadow實無死

唔該sam gor

Lenglet勁定華拉尼勁

應該問 用緊lenglet 值唔值用廿萬up上華拉尼

值，完

絕咗版會跌係咩邏輯
跌即係需求少於供應
如果無咗供應都仲跌 嗰樣嘢應該係垃圾

真心咩師兄 lenglet上咗varane感覺上block波廢咗好多同無咁solid btw 用咩chem? 我用錨

Sorry 應該不推文回覆

而家middle icon個價係上年prime既價 出左prime baby/middle應該會跌

Shadow

想問下 由上圖轉下圖 會唔會好不智
純粹對vvd 有愛
而係將佢放係cam 同美斯真係無得比
Lam個位真係好少用到佢 感覺好似浪費左佢咁

想搵人解volley都咁難

自己own goal 2球就多數會幫你

堅勁wo 打翼 走位生猛過正前
Thanks

呢個真打都唔係好難

咩意思？

包 花 KDB 仔 250

又包皮?

賓周
迪馬
迪布尼
son
史達寧

唔會啦我諗
呢啲係sbc球員定抽？
出得5隻？

係根據啲咩出？
Group stage表現？
隻韓仔可能係薩爾斯保果隻

一大批 抽 預告其中五個

會唔會有ben 爺

摩納哥邊有歐聯

美斯 包皮 史達寧 兒子 齋咩騰？

EA點會同錢過唔去

其實son gp stage 都5g1a

迪布尼無咩可能 無表現

迪馬 賓周都有機會

Mertens 4 goal 但唔係cam

Ea話係就係

不過比利時都無咩選擇可能夾硬屈隻迪布尼⋯⋯⋯

利雲 haland Martinez hakimi 無理由無掛

迪布尼得一助攻 入波都無

冇可能包皮

更多巴 otw icardi點部署好

Mertens 有無機？

唔出咪比賽前賣 無咩好部署⋯⋯⋯

世三？

Totgs出賓周
留返Potm出美斯

好似仲差

其實都唔大機會出。。。
歐聯而家有6個人入波多過佢
9個人同佢一樣入4球

可能mertens cam?
Rw應該迪馬？
St賓周架喇
Lm應該son
Lw sterling

0助攻0入波 點世三⋯

或者有人炒 出前放都得

PSG 出左Di maria
Icardi

無話只可以出一隻既

不過機會細

曼城廢金升到傻 快放

其實不嬲都無話好大機會

只係叫做有機會 睇EA想點

不過而家放都執7K一隻

班鬼佬炒緊

手揸兩m等指示

totgs好似會出Benezma , 我隻黑卡係咪會跌入左冇耐

點解要入佢好鬼廢依隻

Diu無喇喇斷線當輸。
On撚鳩

用過佢張普金好好用 勁過蘇9 而家都唔知點

出Mertens CAM 嘅話 張IF食得屎

啱啱試咗3場我message咗佢再自隊2球佢都認真打
谷鬼氣又3場讓2球都反cup

Totgs同rttf有咩分別

好難喎 我打到就升d先做到2球

totgs好似唔會升rating

比利時 迪布尼同佢 無選擇

升得好勁下 53K了

咩出左dimaria

試吓x傳入禁區，接波嗰吓㩒右菇，之後一直不斷狂㩒右菇
左菇就繼續去你想去嘅方向
個人仔就會不斷的起個波再跟住去你想去嘅方向
有時對面個中堅會跟唔到你防唔到你，之後就可以偷到雞

Sorry for 1999

第一年挽FIFA想問下各位大神西甲10月隻POTM Toko手感如何？對佢有啲興趣
另外順便問埋如果砌西甲陣有乜ST好用？

我都係呀 笨馬入波助攻都得 又有少少身位

挽你老

Rw都會icardi咩

唔好哂錢
西甲平價嘅一係rodrigo一係williams一係gameiro
貴啲就基沙文

平嘅仲有morales

我通常反擊兩下X畀另一條友tap in，應該係最易

Totgs 出成廿幾隻

同埋佢perfect link迪馬 不過應該無人用

應該都冇kdb份 mertens都4g1a

明明個「玩」字喺小學時已經係最常用嘅字之一
而家搞咩變成咁

下出咁撚多？

會分批出定一炮出

鏝城廢金5000一張 快放

上年係一炮過

頂我無入到 點解你地又有入到

歐霸啲人會唔會出？

Predick
Lenglet terstegan

上年

有sbc？

mm

Twitter有人話隻cam比利時係夏細三

上年好次張張都咁勁
出15+6張

記得 kroos sbc 10皮

啲prediction反而唔多見迪馬

個細佬

你個名

我咪打細三

0入波0助攻

我個挽又唔係代表玩樂嘅意思

隻if mertens 仲諗住等佢升返

Haland 88有冇咁癲

屌手頭冇曼城人好撚貴

mm最易估開個賽程睇下都估到八九成

有百拎萬 入咩貨好

仆街ea迫害
有隻if son 同世三 本身諗住weekend賣左佢換杜sir

屌 無放野 hold住3隻尼恩，1隻Ben sir，1隻梅頓斯，同一隻包皮普金，幾時放好

1球all in 85, 希望唔洗jump

應唔應該入普金sterling 炒？

點解我覺得allan普金好用過sisogo

Jump嗎

唔放

今日走哂了
高位係一完Best totw果日

入左2m

85最高幾多錢就唔好入?

拎住10隻CASEMIRO 25K入
依家插水去到23.5K 點算...

入得十隻 好難㩒成日bug

用pc啦

用左都係成日出bid change

美斯幾時入好?

Basic icon抽到迪西里
係咪算幾好

鍠隻mendy其實真係好用咩?
我見普遍過alba marcelo呢d好多 張落得80到12月仲企到30k真係未見過
btw西甲揀勁左閘係咪都係if semedo?

張卡*

過500k仲想點

用黎連varane/lenglet

返百度問啦大神

放coins ps4 $10/10k 可議
有意Tg:fifafutcoins

5*腳迷思
本身係勁
good league good nation

其實係set佢80 set得唔好

ea造市
我由開驚到而家未中過
80邊有可能咁難中

我抽中列文....

Owen

5腳=某種神秘力量

隻 mendy 好勁, 成日比佢撞開

後衛要五腳黎做乜

點解個volley我兩下x 傳比人tap in又冇計
自己r3挑起射又冇計
打左成晚一球都解唔到

4埸解哂，撞牆one two 用l1 三角凌空volly easy

L1+三角會易啲

傳波冇咁易失

唔用阿根廷icon得唔得
我icon得哥狗同埋將會換既keane

If mertens放唔放好，啱啱bf入

森保達 delaine都係

有無人呢排開futbin app 會好lag 機背仲好熱
用緊ios 12 iphone xs

你320都唔放姐係自用啦，自用就唔好搞咁多野，除非你有心水換邊隻

bb迪比亞路如何?
見佢balance幾低下

17張，j辛定rio好？

Rio

20萬有咩好炒
求指點

打手

EA 咁樣show 5隻出黎，即係今晚淨係出5隻先？ 上年都係咁分開出嫁？

鬼綿龍會唔會跌返些少
清緊倉 入黎打wl

想問問
Rttf allan如果轉會去psg會唔會有影響？

IF ben爺同尼恩幾時出貨最好？

出一批
好似rttf咁
應該有兩批

越升越有咁款

頂 差6皮 有無人想入艾力臣同賓奴做sbc 幫手buyout左佢

西甲右閘，semedo 上if carvajal算唔算upgrade隻semedo除左夾chem真係唔係幾好用

普金kdb個價封頂未

我用緊佢if版我覺得好好用
反而卡華積就一般料 if capa好似仲好用

成張卡會轉埋去psg

IF ben 240k 阻力好大 上唔到

同問，琴日中紅卡，裝shadow數據似唔差

如果出rttf kdb 對而家普金個價有咩影響？

sorry 係totgs

Vvd依家1球野都搞得掂

正路星期一先最低但又想入黎打wl

咁要買就快, 今晚會貴返

78萬走左

鏝D人貴到,好想唔做MM賣哂佢

D人個個係BF 洗哂D人，搞到冇人做SBC

3000+一張 ，上次雙紅會升都唔升

今晚又有promotion都唔會反而升掛
同埋入黎打wl個價通常呢刻都反映得7788

有無巴打知任務果個花式射門係點做？

隻if son跌到

L2+右邊蘑菇（拉上或下）加射門

Sor 係左邊蘑菇

De jong打防中掂唔掂
想用佢換走sissoko

我廢，唔等啦232k走晒

好sad有兩個朋友14win中左，琴晚食飯係我隔離齊齊曬

想問下messi最勁係咩位
同埋玩法係咪類似尼馬？
未用過想試下

Cam，扭兩扭有空位左腳入硬

真？咁係就而家入定好啲

無跟意甲，好大機會轉得成？

見隻rttf dembele 升到咁
心郁想換messi試下
玩咁耐UT都無用過Messi

之前 尼馬st messi cam
家下調轉左 又幾順下
messi 禁區內好撚癲

用L2 R3挑起粒波再射都計

最簡單一吓heel to heel 後即射就得，親身FC, 2:0 搞掂

其實RTTF 丹比起普金丹玩落差幾遠 ? 呢個價入手真係大力漲價

Capa if好勁

卡拉花烤普金其實防守力已經好勁
盤扭比波都唔差
唯一缺點慢 , 真係慢過SEMEDO , 你唔介意既可以試下

雖然留係拿坡里都冇乜前途不過靠佢link緊泥馬同朗 最好唔好轉喇

似if咗一似咁嘅差距
個價都係買未來咋 所以唔反映呢刻實力
我830k買 而家都掛1m試走

if son，if 包皮，if mane邊個單箭頭最好？

有冇ching有de jong食評
想試下佢打防中做唔做到轉守為攻個下

佢賣點就係轉守為攻
速度 , 盤球 , 傳球都算勁 , 配合M/H

佢打單防中唔得

我用86 嗰隻 好有活力
食埋shadow 又夠快 傳波又準
比多少少買埋OTW J卡面都好

打CM 簡值係好用到喊，手控標波 跑上跑落，十球有八球都拍埋去了走人粒波

講緊otw 個隻 普金唔知

唯一有樣野唔好，就係假樣！屌你老母ea 搵咁多錢，仲咁柒多假樣球星

巴菜個版權俾PES買左?

賣ps4coins
$9/10k包卡包稅

講緊人樣咋

De Jong一定要食shawdow
但最好搵隻Kante / ssk 拍住佢

諗住用隻Kante 拍佢
Thanks咁多位ching 即刻入貨試試先

搞到我都想入隻OTW 代替哥狗

張otw 25萬升返上30萬

儲定錢買toty dejong

鬼綿龍有無人食gladiator
79 long shot就好似唔夠用
利申：用黎打Box to box cm

我玩野用屁馬rainbow 即射唔覺意解左

成副身家攞晒去玩upgrade 而家又冇錢又冇卡做sbc

棄驚放coins 9$/10k

有2m

都可以, 但係我又想入包皮, 而家前場仲係
IF 兒子 / lucas / Ben 爺 / 普金 dembele

我幾場自隊咗2球先佢唔肯讓 之後反cup佢

De jong 似 Kante Allan type 癲狗搶波ok 交波好放心 射波就垃圾級

利撚今晚應該一張岩心水既totgs卡都無 儲下錢等toty算 應該最少有3-4張

可能sbc/ obj呢

都無邊個踢得好 點出呀

100分

張黑包跌到

4隻西甲右閘用過

首推if 卡華積
2 Scream Tripper
3 If Capa
4 Semedo

今晚出美斯定迪馬？

得閒入定d西甲83 拾紙皮

正常
打得咁差

黑美斯1890000

唔明點有人話ssk傳波垃圾 我覺得冇問題

普通傳波OK，傳啲Risky 少少嘅就收皮

啲人話卡華唔夠快
其實食張Shadow 都過90